{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023062383239/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 다운 베스트 점퍼 - 핑크"
    },
    "text": "三星物産ファッション部門で製造されたJUUN. Jブランドの商品番号はFW23/JW3X39W00Xです。この商品はオボピッダウンベストのジャンパーでスポーティーなムードを演出することができます。グースダウンを充填材を使用して、軽くても保温性が優れた製品です。後にはポケットには順治ロゴ自首をしてポイントをくれました。表地はナイロン100%、裏地はナイロン100%であり、充填材では産毛(ガチョウ)90%と羽(ガチョウ)10%を使いました。下のだんの充電測るのポリエステルの70%とナイロン30%で製作されています。この製品は、ドライクリーニングが必須であり、洗濯の際、きれいな溶剤で洗濯しなければなりません。薄い色の製品は銀箔をかぶせてドライクリーニングしなければなりません。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色する場合もあるので、迅速な洗濯が必要です。製品はねかして保管しなければならず、火気に近付けると注意しなければなりません。ダウン製品の特性上、一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、払拭し、使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはJUUN. Jです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23/JW3X39W00Xです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はオボピッダウンベストのジャンパーで、スポーティーなムードを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の充填材には何が使われていますか？",
            "answer": "この商品の充填材では産毛(ガチョウ)90%と羽(ガチョウ)10%が使われています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングが必須であり、きれいな溶剤で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はねかして保管する必要があります。火気に近付けないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の耐久性はどのくらいですか？",
            "answer": "この商品は軽くても保温性が優れており、耳炎、変色、脱色する可能性があります。迅速な洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の色落ちの可能性はありますか？",
            "answer": "特に薄い色の製品は銀箔をかぶせてドライクリーニングする必要があります。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、色落ちする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この商品のポケットには何がありますか？",
            "answer": "この商品のポケットには順治ロゴ自首が付いています。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の裏地はナイロン100%でできています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 401
    }
}